大家其實中晒達哥既計

條友一早想摺左個台好耐啦
反正人又紅左又多job接直播既收益都唔知有冇占佢1%
你睇佢新年休台從以前一兩個星期都依加差唔多成個半月就知
你估人地真係當你兄弟咩當你契弟咋
收左個台晚晚有得屌女休息專心食中共政府條水好過

樓主看破紅塵

到時要收錢宣傳game先開台打一兩個鐘 再唔係就拍片上youtube反正都儲埋唔少subscriber

達哥摺左香港就無咩同Lv既直播台
不過摺左都好既，起碼唔洗應付班大帝

有得睇就睇，無得睇就唔睇
反正平時果2個鐘都係當收音機咁聽，
何來會蝕？我蝕左啲咩？
你咁就當自己契弟呀？咁你實好多契哥

用下腦啦，佢唔開台打機點接ps4,ea,ubisoft 呢堆廣告啊

除左達哥既台，仲有冇其他類似既台睇下?
好似TD Rain 既youtube台，搞笑又扺死，不過冇直播

呢排達哥呢個terms hit rate 好高, 等我都幫手刷下

我有話你有蝕咩叻唔切咁沖出黎柒
淨係講緊佢故意唔表態引你班傻仔契弟反反反再明正言順休台 接job 出trip 出event
得閒有job咪開幾日台賣下廣告洗鬼好似依加咁日日返工咁固定開台咁辛苦咩
仲有你唔當人兄弟唔代表冇人當 你唔出去睇下成班"真兄弟"開晒po又話好心痛好失望

唔開台keep住個人氣, 佢點sell D支那驚比你地玩

大j

啱啊 達哥仲咁on99 凌晨2點幾突登搞隻新game啲聲 各方面既野 。咁都做唔好要ot 執柒左佢啦

開台又話賣廣告借兄弟cap水
關台又話掛住賺錢當兄弟係契弟

你班反達撚可唔可以揀好個立場先呀

算啦 其實講嚟哂氣

知唔知達哥最大嗰條水係班game商，唔開台點食

同埋講起達哥都會諗起開台打機，有日達哥唔打機仲點keep人氣，冇人氣自然慢慢冇人搵佢拍廣告做代言

占你老母

所以話達哥如果真係收左檔，
實際金錢利益究竟會對邊個有利
反黎反去都係話借兄弟cap水，
開台cap撚到水咩，我鍾意就禁個制開黎睇，
唔鍾意就禁個制都廢事，
廣告？中場1分鐘razor搵鬼睇咩，
睇完都無人會買講真呢啲廢鳩廣告，
所以達哥都廢事sell

下無呀，你講到睇達哥台就係俾佢當契弟，
我以為會有咩損失呀，嚇到我即刻睇下銀包有無唔見錢

達哥同中共玩緊69